依家有跌市驚慌症，好驚入左，第2日又大跌

睇定d先一陣又跌到hihi

再睇, 聽日又+5%
你追都無得追

通常你唔入就升到hihi
一入就跌到hihi

係呀，驚嘅就買中電港燈呢啲，市好市差都要用電，一年有4%息

我都係。琴日入左少少ba 個人好訓左

不要讓恐懼支配你

驚就不斷升...一鬆懈就大跌

唔夠膽入，但日日升。
到忍唔住入左就真係跌。

早2日 入左巴郡 由佢擺

驚咪入少少 輸左都唔肉痛既份量

今晚穩嘅咪買返少少

但輸輸下都變輸好多

美股又唔係一手手咁買 size 頻率自己揀既je

分注入係常識，有乜可能咁易提到底

分批入囉

走去銀行做定期啦

病態賭仔心態，投資得就實有機會升同跌架啦

買完就要第二日升姐係賭錢唔係睇長線

all in 之後斷網

唔洗驚 成日都跌

跌到個心離